今日開始戒賭 你問我答

過大海博殺

牛熊？

輸左幾多

做人最緊要識上岸

我同你賭你戒唔到

贏左5皮 之後一個早上輸左3皮
收手了

追數心態害死好多人

有咩方法可以戒賭